只要啲被自殺個案都係所謂冇可疑的話，九成九都係黑警做既

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

十成

( Show Blocked User - 深紅之王 )

老銀認同

唔排除1%係深圳人民醫院啲醫療廢物漂流到港

大偵探咁都比你諗到

食屎啦你一定係黑警做 fced

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！